如果警方濫捕就怕唔出 又話人送頭 就等於配合林鄭止暴制亂

商場人鏈唱歌
集會

希望大家最緊要有默契 就算好快聚集都要有人出

推

佢愈濫捕 就要愈出來 出到政府跪為止